發夢真係一件好殘忍嘅事

點解要比我發夢
將以前開心嘅點滴重新播放一次
然後醒番嘅時候
發現自己已經乜都冇晒
點解要對我咁殘忍呀

冇開心點滴

咁發惡夢係咪好幸福嘅事？

哈 依期日日惡夢

究竟係發好夢醒番個下失落慘啲定發惡夢慘啲